如果你有二百幾個

假設如果你三十歲有二百幾個，冇專業技能，唔想返鳩工，唔會攞黎買樓，搬去咩國家可以support 到休閒生活做自己興趣？（等閒咪兼下職） 住細啲冇所謂，我諗只要每月包括租金正常生活唔洗超過10k都有排唔洗做，社會治安唔太差就冇問題。

如果係當地物價同生活質數之間取個平衡，每月洗費唔過10k的話你會揀邊度？同點生活法？

PS:搵人合租地方住都冇所謂

有方法用筆錢收到被動收入又唔會影響生活質素的話都可以講黎聽下，前題是不會留係香港